強烈建議成立 星 際 示 威 隊

每人派發激光險一支對抗香港黑暗勢力
光復香港，時代革命

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

光復銀河，雷射革命